對你淨係有性趣果陣點揀?

女朋友對我淨係有性趣
次次講起性 topic 佢個人都會顯得特別醒神
但好少同我講其他野，平時返工返成點，放假想一齊做d 咩，最近煲緊咩劇都好少提起
又無叫我同佢出街
我都有試過撩佢講其他 topic，佢語氣神情一時一樣，不過大部份都好明顯無對性咁有興趣 然後個話題好快終結
女朋友對我有性趣當然開心
但淨係得性趣，我又係咪應該開心? 仲有無理由繼續?

當你sp咋

執到啦

係咪其他topic太悶？